Parser LR(1) - DC/UEL
======================

- **Instituição:** Universidade Estadual de Londrina
- **Curso:** Ciência da Computação
- **Disciplina:** Compiladores
- **Professor:** Wesley Artrot
- **Alunos:** Ana Carolina S. de Pádua e Rafael Ito Yokota


Ambiente de desenvolvimento
===========================

- **Linguagem:** Html/Css/Javascript
- **IDE:** Atom